各位dse雞入唔到U點打算

出黎做野？
定係讀Hd asso

跳海

好多野未做，唔想跳住